討論 水炮車策略

我見到有po講話水炮車既應對策略係拆左佢
但係拆左佢之前無疑會最少食佢一炮
我覺得主要驚既唔係佢炮既威力而係顏色水
所以為保護前線既手足 我建議每次發夢都好似 印度顏色節 咁搞

討論下可行性

自推

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

"顏色水"一定有特別formula, 純粹整到自己五顏六色未必有用

玩室內場/窄巷啦

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用